\section{Anforderungsdefinition}

\subsection{Backlog}

\begin{center}
	\begin{table}[!ht]
		\begin{tabular}{| l | l | l || l | l | l |}
			\hline
			\textbf{\#} & \textbf{User Story}  & \textbf{Priorität}  & 	\textbf{\#} & \textbf{User Story}  & \textbf{Priorität}  \\ 
			\hline\hline
			
			\textit{24} & \textit{GraphQL API Proof of Concept} & \textit{1}  & 
				\textit{12} & \textit{Bierzähler} & \textit{5} \\
			\hline
			
			\textcolor{red}{\textbf{23}} & \textcolor{red}{\textbf{Unit Testing (Backend)}} & \textcolor{red}{\textbf{2}}  & 
				\textit{11} & \textit{Downloads (intern)} & \textit{5} \\
			\hline
			
			\textcolor{red}{\textbf{22}} & \textcolor{red}{\textbf{Testing (Frontend)}} & \textcolor{red}{\textbf{2}}  &
				 \textcolor{red}{\textbf{10}} &  \textcolor{red}{\textbf{Users overview}} &  \textcolor{red}{\textbf{2}} \\
			\hline
			
			\textit{21} & \textit{Calender} & \textit{5}  & 
				\textit{9} & \textit{Create \& Edit Anlässe} & \textit{5} \\
			\hline
			
			\textit{20} & \textit{Download Semesterprogramm} & \textit{5}  & 
				\textit{8} & \textit{Edit Komitee} & \textit{5} \\
			\hline
			
			\textit{19} & \textit{Export addresses}  & \textit{5} & 
				 \textcolor{red}{\textbf{7}} &  \textcolor{red}{\textbf{Create new Post}} &  \textcolor{red}{\textbf{2}} \\
			\hline
			
			\textit{18} & \textit{Kantusprügel} & \textit{5} &
				 \textcolor{red}{\textbf{6}} &  \textcolor{red}{\textbf{Profil overview}} &  \textcolor{red}{\textbf{2}} \\
			\hline
			
			\textcolor{red}{\textbf{17}} &  \textcolor{red}{\textbf{Image uploader}} &  \textcolor{red}{\textbf{2}} & 
				\textcolor{red}{\textbf{5}} & \textcolor{red}{\textbf{Login}} &  \textcolor{red}{\textbf{2}} \\
			\hline
			
			 \textcolor{red}{\textbf{16}} &  \textcolor{red}{\textbf{Kontakt}} &  \textcolor{red}{\textbf{3}} &  
				\textcolor{red}{\textbf{4}} &  \textcolor{red}{\textbf{Authorization}} &  \textcolor{red}{\textbf{2}} \\
			\hline
			
			 \textcolor{red}{\textbf{15}} &  \textcolor{red}{\textbf{Anlässe (Liste)}} &  \textcolor{red}{\textbf{3}} &  
				\textcolor{red}{\textbf{3}} &  \textcolor{red}{\textbf{GraphQL API}} &  \textcolor{red}{\textbf{1}} \\
			\hline
			
			 \textcolor{red}{\textbf{14}} &  \textcolor{red}{\textbf{Über uns}} &  \textcolor{red}{\textbf{2}}  & 
				\textcolor{red}{\textbf{2}} &  \textcolor{red}{\textbf{Mockup}} &  \textcolor{red}{\textbf{1}} \\
			\hline
			
			 \textcolor{red}{\textbf{13}} &  \textcolor{red}{\textbf{Home}} &  \textcolor{red}{\textbf{2}} &  
				\textcolor{red}{\textbf{1}} &  \textcolor{red}{\textbf{DB design}} &  \textcolor{red}{\textbf{1}} \\
			\hline
		
		\end{tabular}
		\caption{Issues}
	\end{table}
\end{center}

\textcolor{red}{rot} = Basic System, \textit{kursive} = Expand System, Priorität 1 = hoch, Priorität 5 = niedrig 

\clearpage
\subsection{Mockups}

\begin{center}
	\begin{figure}[!ht]
		\begin{minipage}[b]{.45\linewidth} % [b] => Ausrichtung an \caption
			\includegraphics[width=\linewidth]{img/Mockups/01_home.png}
			\caption{Sartseite}
		\end{minipage}
		\hspace{.1\linewidth}% Abstand zwischen Bilder
		\begin{minipage}[b]{.45\linewidth} % [b] => Ausrichtung an \caption
			\includegraphics[width=\linewidth]{img/Mockups/02_ueber_uns}
			\caption{Über uns}
		\end{minipage}
	\end{figure}

	\begin{figure}[!ht]
		\begin{minipage}[b]{.45\linewidth} % [b] => Ausrichtung an \caption
			\includegraphics[width=\linewidth]{img/Mockups/03_anlaesse.png}
			\caption{Anlässe}
		\end{minipage}
		\hspace{.1\linewidth}% Abstand zwischen Bilder
		\begin{minipage}[b]{.45\linewidth} % [b] => Ausrichtung an \caption
			\includegraphics[width=\linewidth]{img/Mockups/04_kontakte.png}
			\caption{Kontakt}
		\end{minipage}
	\end{figure}

	\begin{figure}[!ht]
		\begin{minipage}[b]{.45\linewidth} % [b] => Ausrichtung an \caption
			\includegraphics[width=\linewidth]{img/Mockups/05_login.png}
			\caption{Login (intern)}
		\end{minipage}
		\hspace{.1\linewidth}% Abstand zwischen Bilder
		\begin{minipage}[b]{.45\linewidth} % [b] => Ausrichtung an \caption
			\includegraphics[width=\linewidth]{img/Mockups/06_profil.png}
			\caption{Profil (intern)}
		\end{minipage}
	\end{figure}

	\begin{figure}[!ht]
		\begin{minipage}[b]{.45\linewidth} % [b] => Ausrichtung an \caption
			\includegraphics[width=\linewidth]{img/Mockups/07_neues_post.png}
			\caption{Neuer Post (intern)}
		\end{minipage}
		\hspace{.1\linewidth}% Abstand zwischen Bilder
		\begin{minipage}[b]{.45\linewidth} % [b] => Ausrichtung an \caption
			\includegraphics[width=\linewidth]{img/Mockups/08_komitee.png}
			\caption{Komitee (intern)}
		\end{minipage}
	\end{figure}
	
	\begin{figure}[!ht]
		\begin{minipage}[b]{.45\linewidth} % [b] => Ausrichtung an \caption
			\includegraphics[width=\linewidth]{img/Mockups/09_edit_komitee.png}
			\caption{Edit Komitee (intern)}
		\end{minipage}
		\hspace{.1\linewidth}% Abstand zwischen Bilder
		\begin{minipage}[b]{.45\linewidth} % [b] => Ausrichtung an \caption
			\includegraphics[width=\linewidth]{img/Mockups/10_anlaesse_intern.png}
			\caption{Anlässe (intern)}
		\end{minipage}
	\end{figure}
	
	\begin{figure}[!ht]
		\begin{minipage}[b]{.45\linewidth} % [b] => Ausrichtung an \caption
			\includegraphics[width=\linewidth]{img/Mockups/11_edit_anlaesse.png}
			\caption{Edit Anlässse (intern)}
		\end{minipage}
		\hspace{.1\linewidth}% Abstand zwischen Bilder
		\begin{minipage}[b]{.45\linewidth} % [b] => Ausrichtung an \caption
			\includegraphics[width=\linewidth]{img/Mockups/12_adresse.png}
			\caption{Adress DB (intern)}
		\end{minipage}
	\end{figure}
	
	\begin{figure}[!ht]
		\begin{minipage}[b]{.45\linewidth} % [b] => Ausrichtung an \caption
			\includegraphics[width=\linewidth]{img/Mockups/13_download.png}
			\caption{Downloads (intern)}
		\end{minipage}
		\hspace{.1\linewidth}% Abstand zwischen Bilder
		\begin{minipage}[b]{.45\linewidth} % [b] => Ausrichtung an \caption
			\includegraphics[width=\linewidth]{img/Mockups/14_bierzaehler.png}
			\caption{Bierzähler(intern)}
		\end{minipage}
	\end{figure}
\end{center}

